疑似PSG開畀巴塞張2.22億支票流出

頭先喺TWITTER見到

幾豪氣 唔少球會又分期又用債券換

用違約金好似要一炮過俾哂

姐幾錢港幣

又話比錢尼馬 尼馬自己去違約

20幾億

20億鬆

法興

一野撻落疤塊面度

一個月使2000就夠